呢個咁既王心凌真係垃撚圾黎

呢張咁既閪相，洗唔撚洗咁大反應呀？
一係你就告鳩姚元浩，一係就唔告
係Facebook打咁大篇野做乜撚野姐屌

女人不論港台，要煩起上黎都真係煩撚過屎

條仔就正
可以食到佢一晚要做幾多次

馬拉松

又要俾人屌 又唔想俾人知

張被係濕左定被單圖案黎

有肚腩